[關愛座] 6旬翁拿刀怒捅未讓座年輕人

日本一位老人最近因為不滿年輕人沒讓座，於是拿出刀械攻擊對方，遭警方逮捕。

綜合日媒報導，日本大阪7日發生一起攻擊事件，一位62歲老人在大阪搭乘地鐵時，看到一位34歲男子一直坐在優先座上沒讓座，於是心生不滿。老人隨後拿出隨身攜帶的水果刀刺進未讓座男子的腹部，造成該男子重傷，事後老人遭日本警方以殺人未遂罪嫌逮捕。

報導指出，日本在2015年也曾發生類似情形，當時一位71歲老人不滿另一位50歲男子在優先座附近滑平板，於是拿出菜刀意圖攻擊對方，最後遭逮捕。

世界各地都有呢d仆街廢老

老人隨後拿出隨身攜帶的水果刀

榴槤乜乜乜

Baby boomers係世界毒瘤

一位71歲老人不滿另一位50歲男子在優先座附近滑平板

企係到玩ipad都唔得？

廢老

架佬都痴撚線

想政府養過世！

日本好似優先座附近係叫你唔好用電子野

好驚，唔敢坐了

睇錯玩滑板

34歲年輕人

昭和男兒

大阪人係直接啲
睇你唔順超就直接出聲/郁手

關愛座獵人

香港嘅廢老都無咁癲